En este directorio se almacenan los rutas gpx completas de forma temporal,
Se carga la ruta del servidor baseX y se crea el fichero xml, para acto seguido
hacer una versión html del fichero mediante xslt, finalmente el fichero xml
ya no es necesario y es borrado.
